而家d細路睇marvel睇上腦

早兩日我同個小學生補習，
教緊佢讀America，
咁佢就讀極都讀左merica
我就問佢：咁開頭個音點讀呀？（我手指個a字）
佢答：captain

ok喎

證明marvel幾撚識玩

變左整代人童年回憶